[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3985)

SLOW

搶閪咩

2:2

3-1

彩狗

雷根成隊中雷啦 2分鐘俾人cup

2-2

ky鳴鳴 仲有無水

臭包入未

門興場波爽到

買左咩

全針

no goal針
真係雲梅入

雷根 嚇撚到

特雷停角40分鐘

畢爾包ng win 沖呀!!!!!!!!!!!!!!!

49000同阿特揀左阿特

G2 888888888888888888

比甲個場做咩停咗？

乜撚野波黎

又被絕殺no goal

高矮肥瘦樣樣有

Cls 德乙
6mins3粒

過關 讓球
4X5 星期日 17 馬略卡 (主) 對 維拉利爾 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.96
星期日 19 阿積士 (主) 對 烏德勒支 (客)
主 [-1.5/-2] @ 1.90
星期日 23 慕遜加柏 (主) 對 雲達不來梅 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.06
星期日 36 曼聯 (主) 對 白禮頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.79 $100

主客和 星期日 36 曼聯 (主) 對 白禮頓 (客)
和 @ 6.60
客 @ 15.50 $300

gel得未?

維拉角大

雲達第四球

跟盤踢點會無啦啦3粒 仲要俾人屌打緊

雷根吹雞啦走盤算撚數 嚇撚到心臟都停

Lm

想搵個正常樣都冇

派ME

On9雷仲唔cup番佢

德甲絕殺3:1完場
no goal差少少

邊一隊？

lm

雲達雙方入球gel gel gel

利雲特入多球

咁都開到

補飛補咁多

門興咁樣撚狗爆角

屌 比勒9c ft 9.5b jumped

gel到而家先收錢

D傻西波你買埋我個份

尸口巾，角大又中？

閪包快入啦屌

下面條飛原全同路

同曬路！仲有無心水

因為我買咗雙方都有入球ez

Me mama

猁vs鏝 大家會典買

阿特又玩野

畢包入未

G2 變左送頭場

有無角球師召喚

估唔到
差唔多最後一秒先入 一入完就吹

你有無買返8.5
原來1.88 初係啱

卡爾馬入未

大佬
呢隊係獌黎嫁
咩都有可能發生
不過我遲2分鐘等到20先補仲著數

唔射門

長追 對拜先會斷 應該

又執20k

Gel哂頭等收錢
守到就完先黎香 激撚死

Draw

包冰c

羅巴仲有冇角水

...Map3再買G2 正on9

G2 究竟點贏skt
送頭場 on9

收少d姐

條飛有$$$$收比晒你又點話

輸夠3-0收工

G2成班係到笑

G2 出埋去送開大啦屌你老母咩

收晒錢
讓2追3

門興10.5s慘死

一話冰又刷

Cup唔到 變左走盤
縮水派200 派第2個留TG

G2 series win @6.5 加注

Lazio 7777777
易到

我

g2 呢兩場都係度troll

G2咁開心==?

G2 收哂錢 笑到

me

有無藥廠手足？？？

Q

me 8.5 2.02
10.5s 2.05

av屌你老母角呢

4

我了 派我 輸到仆晒街

ok

Me

狼對開到角大 一季球迷

Kuen1476

11.5

拉素刷到癲 我入左14.5s 震緊

拉素角大送錢送到

馬德里體育會 對 愛斯賓奴

高手們典睇

4x1差雷根一角btw thx 1.95

得

白禮谷到咁前，當決賽咁

曼嗰場第一球係老烏定彭利拿入

唉 想追角大

徳甲9.5S冇啦啦爆 no goal又冇啦啦爆 on99

我入

唔講以為嬴左

49000回春了

拉素又nba? 等中場先入

利華古遜

M8封能左盤？
去邊買

小艾

輕鬆la

狼隊空難未

Spal 44444444

想追

14.5s頂唔頂到

燥晒

狼隊廢波

愛狗走未

包10ccccc

G2教練食c 決賽玩埋d假高章真低能
比返skt 起碼穩打

RC累事

阿特蘭大半和易到

今場G2會贏

場場都咁踢
上返BIG4唔係夢

包主win 可取？

兩場英超冇角

跟

100%

利雲個龍勁到

即場點部署好拉素等唔到低2格

原來psv輸緊比威廉二世

獌迷無得再反so b

畢包10.5s 派頭一個200

有

skt 穩打咪輸咗俾g2

你了 但你個名好似好出名

狼隊c呢

W

1 1假希望撚狗

咁我呢

繼續

我反獌
呢場福至心靈買佢做尾關
睇黎要做下曼迷啦

psv同馬體會真係並列賤種第一位

扑野包點呀

馬體會追細ok

買第3球畢包

畢包攻唔入

白禮針
我狼比力ok?

最怕佢一陣間1:2 玩鳩你

拉素一日未入都可以入角，起碼17角

好快攻得入

FAKER打假可恥

岩先沖涼冇跟門興 而加跟你！

拉素冰角

屌好彩最後追和

沙巴可以了

呢堆波暫時1$都冇買應該唔應該買下

長井乞中

狙擊手又有擺講

買左細

預撚左

即入

即入角細了

我好耐冇乞成功了
終於中返次

羅馬
火車頭
聖衣

畢爾包11.5s jumppppppp

入左唔好再刷了

G2點部署呀？

賽前角大真係比狗買

閪包入到未呀

狼隊角大入左冰箱

反cup

屌你老尾 包仔上力未

Cska對家三射二中 2:1 好撚野

map3 win
map4 win
map5 win

波膽3-1

狼隊角半場得一我屌爆你老母

我估13左右

你老味卡利禁屌就入5球 包包禁屌就比人入

蘇超半大派錢

包咁撚重船，9成9 1比1完

去左西伯利亞

獌8.5s

點cup...

咁13好了 我13.5 14.5 都有

話口未完

狗會派彩全世界最慢

阿特入未

將角圖都ok

阿特

運差買左就係咁

狼var

燈gel已經去到買自己對家既地步

8+1 messi 個半膽又中

fpx 易撚到
呢場g2

而家先講？買咗g2 上緊ifc 勿念

同路既sor呀

ht先買la

同路

臭包入未呀

利雲🤢

有無手足我一樣推哂狼10.5大
依家係ifc 好迷惘

一早講咗

Map3 28.5b 買條命落去

冇買15細買14細睇下會唔會爆

包包有無一球，想入

係，傳說的長井

最中意去投注站睇d廢老廢中吊鬼

狼var啲咩

包包咁重飛 諗唔到有咩可能贏2:1

龔嘉欣好能索

買撚哂3564875落去，打撚爆佢老母個莊

支持

買咗拉素14.5s 震緊

屌 無點球

包10.5boom

同路.. 半1 全11 冇事嘅

2:1得唔得

有2球

？

屌 咁都無12m

Spal 555555

全12啦

笑死，猁夠重飛，照贏

陣間就3比0執包袱

Cls people
幾撚耐冇乞過

邊隊

同意，要死一齊死，350萬買哂大

準備壽終正寢

數牙數牙包

快啦臭包

@史迪仔/長井狙擊手

包11c

笑死 1ccc

獌3.5B

封乜

又中長井 乞閪咩 今次唔到你唔認啦

英超2x1角小

假封

包包11.5b
-1c,比多一角我

今次係200

白禮作客係送分

打定輸數

乜野又啊
10月冇乞中過 11月 都就月中先中一次又jer

你同asw同路 睇結果

8x1 中緊5關

森多龍門禁區外HandBall聽完Var當冇事

我了

應該係狼 睇左陣var無俾

次次入狗會都想死 d廢老臭能到

河床

買左卡利 好爽

包包上船了，信你

Agree

5 1 200
長井
長井
長井
長井
長井
其他手足行撚開 果200係我井既

Ky
我了

畢包 win 抽 1 50

幾時先比改名啊

垃圾狼㩒屌唔入

包10.5s jump

又贏

我了 100歲巴

我要win 唔要錢

99999999999

狼隊goallllllll

狗隊1:0

Wolf Goalllllll

中先算la
大家想唔想睇

中央陸軍仆街死

白禮給力

唔屌唔撚入
正臭貨

睇

狼冰c plz

我狼

想知埋後面3關

88

數牙數牙dllmdllmdllm

狼goallllllll

8888888easy

即場買咩好

包包無力了

Psv cup柒佢老母臭閪啦

比完link 你
又jer

atv求追和

—係利雲俾多球，快

陸軍追和

包包快d win

拉素憑咩讓兩球

如果再斷禾夫，我以後唔買呢隊
已經第3次

拉素對家入左 又開始啟動刷角機了

陸軍，阿特

買利華古遜幫你燈下

4444444

萊切

拉素角大

阿特半大

拉素估計幾角到

拉素
包入多粒

下體會可取?

你數緊森多？

馬會善堂

比d希望可以嗎 輸左成個月糧了

包包ng

屌你咩追和做乜鳩

G2 輸緊2:0笑到好似嬴左冠軍

半1全11 極難

包包限你五分鐘內即2入

Yes 8.5b

Spal -6c

臭包入啦屌

一陣cup la

3

陸軍

畢爾包俾多個角球我

包12cccccc

2

6.5b足水?

有8.5咁抵玩

包-2c

射左23腳

曼聯9.5s收息

聽講有大陸老西每人俾一百萬，好過冠軍啦

2-1

Bread 2-1

包goal

包2:1！

嘩2:1

包2:1

包包糕

包糕

cup!

21包包

似

畢爾包雖然失分 咁係咁既表現同數據以經羸盡掌聲

?

整係買個兩場無角

屌

包包goaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaal

Var

包世界波

6軍3:2 cup

Goalllll

陸軍靚到

閪包 goal

世界波 包包goal

掂！追番晒！11.5b!包

Sob同asw同路！負負得正

炸

包cuped

包包刷角有回報

陸軍cup

2:1 cuped

包2:1，中？

對！

包即win話左

唔好炸ok?

why次次都要叫到最後

咋

好過輸

包正氣

Fake

半1全幾 想知

年中有幾多客隊球員係奧脫福邊線sir落廣告板整親

屌睇utube有岩岩先2-2

波都開埋 炸乜鳩

禾夫又0c
瞓覺算

太容易得到ge冇滿足感

炸呀!

包包攻到咁都唔俾一球，唔公平啦

報撚完假未

Goal 4倍 1000

炸你地老母 角球都炸

Goooaaalll

包3:1 抽多個100

拉素入多粒

陸軍全格上

阿特，陸軍

岩岩11左

角小？

I7

記住我呀頭先有留名

psv cup到 10 1 100

nba

Okk

We

here

Ok

驚東 頭先雲達夠係最尾刷 btw有冇水

湖人總冠軍

Mmm

頭先我話唔要錢 依家要

上面咪有law

利 曼城大家點買， 重注利 平手？

我唔想要滿足感

屌 難大hea撚到
快開半客

角呢臭包

大賽就睇波算啦

乜11

曼狗又hea踢

Cd rom

些路迪讓到2.5？

留咗10個名 希望乞中一次

利win

Atv 追和
阿特 利華快入

全白 有冇水？

果場德甲咁都大到
呢場冇啦

Veigar

角大了

燕豪CUP未

包包3.45 goal 100

意甲又全下盤

認真？

冇得入錢，天要我戒賭

南特果場係b定s

利華妹妹下

有冇傻閪仲會買馬體會

屌你老母利雲特點撚樣嬴巴塞3:1架

今晚d角大好西牙 小心

主場5場入21失2
好撚癲

MU no goal

3:0 輕鬆中

真唔真，睇好鏝

笑死

愛滋佬咁廢

今日買乜輸乜，黑到爆

心臟挑戰

角大落飛
我想跳船呀屌你

訓一陣 今晚睇世紀之戰

b

Then 3.5s

我係傻閪 我需要大家bin

臭包cashed

全日重心 atm

最後注反撚左底

角大？
岩岩慕遜同包包兩手allin先贏900
玩成日

1

屌你G2咁樣學人打比賽

Jumped 係咁先

我一陣痢鏝先 小注算
唔順

邊場

岩岩留左名既朋友 恭喜

PSV

我想問西甲最後11 定12角 ？
要左11.5b。。。

主場有機會，對家廢

馬體唔要上盤都唔敢買對家

12

包22

Psv 0:2

睇15分鐘先買啦

點解仲有人買PSV

完左場仲未收工？

GG 3:0

馬體有伏自己睇路

禾堡fg @2.19

真 唔對路咪skip

睇15分鐘就1:1 仲老尷

呢排發生咩事

唉
買埋d狗屎德乙FA cup 輸左都唔服

蘇超篤邊場半大好

利雲果場做緊乜撚

廢囉

原來8點半關哂門

包？

馬體小伏 睇路

2場 2串一 唔中搵我拎

今晚上盤好多正氣緊

謝四個場

想買利-1係咪要驗腦

利華，阿特

一哥二哥全都要

卡迪夫城

意假

yes

阿特9.5大點睇

PSV 叫咩

布魯日生性啦

黃潛

些路迪

你話估信 goallll

利華10

利華

有中國球皇啵

利華 goall

有即睇即
波post標題已教你勝利投巧

btw今日場墨咩勝利永遠角大blacklist

利華fg買左十秒都無 就收錢

仆街嚟

德乙老土到停角三十分鐘中位

講起就
上半有球12m冇比
上下半各一次中楣
跟手比對家射左球世界波

次次叫到最後比半格我 傻閪波

幾倍

一買禾堡即jump

atm根本唔識攻，入唔入到2球呀

阿特蘭大做緊乜？

咩PFC 有股份果個想笑死人

我夜晚冇場中

1.79咋

萊切真係意甲盤王

6軍9s la

馬體會有無ching買

睇嚟上面位巴打又係斷禾夫

有些

唔用PPS 入唔到錢?

維迦100%勝率 難講

online一係pps 一係銀行直駁

有中國人

下體想買3格

成個星期咁早關都唔知

ATV cup
阿特 快入

準備擺工

利華goal

Jump

7c now

gun

維拉唔能係角大王咩 半場0角？

問寶高

Atv和到都算正氣

馬德里體育會總入球1

你...

係 輸到傻

atm

返生了！

比次機會連中 atm

Atm開兩球大細

西甲英超真係比狗賭
過荷意德西英 5x1 西輸半 英輸緊

下體

曼 拉素 森多是但一場刷多2角比我入s算

有排

下體會老閪都唔會再買

美職呢？

有無即場水追數

kykyky求水

驚乜，最多咪9c

Gun

有冇水呀

咁中意買d 崩盤隊 求解釋

但仲角唔角大呢？
不過今日角大好辛苦

愛狗好能廢 So b揸住堆二線兵都勁過牠...

利角小？

馬體半主

狼堡追和未

mama..利記win?

atm go

G2on9

達c 55分10c 10c ft，你話3x1點算？

唔撚賭角連續兩場爆我一角，今日盤旺我

..mu 雙殺車仔 和利記 請尊重 咪用垃圾比

咁早睇定

入球細吧

維拉12c完場派1個100

我會買

即場 g2反cup

連續兩年決賽都屌打 悶能到 辣殺G2

我冇膽串幾場

星期五已經mark左呢場

角大比bogo buy

請出招

臨尾郁左係咪就skip

求全格

白禮頓反cup得唔得?

手上有利華 陸軍

不了

so b被underrated

手

每樣買左200 睇下收返幾多

陸軍入多球

利華x atm x mancity 3x1

係

想跟了

達仔上呀

原來有美職

Mu 10.5s

Mu封咩

瞓，好攰

Arsenal bosses “100%” behind Unai Emery, deny considering change or talking to candidates, plan to review in summer. Kroenkes + execs offering full support, won’t react to “noise”, feel results will improve atmos & think #AFC on right path. @TheAthleticUK

賭仔玩具愛狗咁都唔撚炒

決賽ma

德乙又齊心65分鐘停角停到三場角細
日日都角細

亞大

出多場即場先

G2應該會拎返場面子
決賽3:0好柒架嘛

換人

唔睇埋大戰先

沒銀賠

河床第幾次撚手足？

班主要長追角大

贏夠啦

入唔撚到角細 屌

點睇

封咁耐角屌你咩

越夜越多錢

屌你老母垃圾狗會

馬體會開波5分鐘就1.5 大細...

狗會即場成日錯角想典

終於上水同大家叫下角

下體今日刷

祖雲達斯 對 AC米蘭

賭仔們又有得玩

星期六 亞冠 決賽 11c 9.5 10.5
星期六 自由杯 決賽 10c 9.5
星期日 MLS 決賽 又大？

角大黨末日牙

atm 2222222，快手到

有冇人有些路迪 LINK ??

尋日阿角大 輸淨個本 白賭一天

求一場正水翻身

祖雲達斯 對 AC米蘭

典買好

Good

我成日中7.5b

亞特蘭大

我利

Ac la

想買利角大

好似話c朗有傷

利 定 鏝

獌封角盤

維粒可否追平？

上次咪信佢 仲要差d輸比獌 屌佢老母猁

緊係祖啦
ac呢排好廢

唔識攻

封撚夠角未

角球仲未解封係咪度緊開多角

2隊都2.46倍

曼聯10.5細由2.2落到1.7都未買得

果場黑哨 費sir俾足錢保住蘇b

愛斯禁屌

atv快刷角

Atv 333

-888

祖都好廢

黑暗到

阿特入1粒啦

曼聯9.5s

ATV 快cuppppppp

4444cccc

-7777

Atv 444

Dllm明做9半場角大

1.59開返

ATV 入呀

電莖都有得賭

ATV 快少少 6.5 7.5

曼狗角細開始有危險

拉素角？

角球佢話事 唔博啦

阿特一定開細，點解？

因為阿特，難大

越多人睇好猁，鏝就越有希望

賽前角大又被撚

垃圾波 又比假希望

冰

買咩？

Atv5555

7.5-3

鏝

5ccccc

猁d神秘力量cls

same

初盤s

Carry me

曼聯場下一球白禮頓

意甲一齊停撚晒角

下半場狂開角，屌你老母

買得atm都係預走盤算 成日唔入波

曼9.5s

鳥甸 差你

即場g2高水win

叫你ht先買

G2 真係直落三場執包袱

笑撚左
3:0 100%

係咪冇你？

阿特針

今鋪我冇唔信邪了

FAKER一定係收錢打假

狼隊-4 -5c all jumped

太多人六合彩送錢狗會洗

莫奶單刀唔入

快呀

係咪有手腳時間大人頭大....

個幾個失誤 銅牌咁

馬體會單刀唔入

維拉比角

咪尾我地電莖師

預左

莫奶

維拉有無link

morata?

屌你老母咩達子

atm又針

Yes

亞特50幾分鐘no gaol已經2倍幾..

atv 8.5開唔開到 想夾

fpx jg係好撚勁

morata入單刀先係新聞

開到啦

真 駁唔到

些路迪456味

30分鐘 6cccc

愛滋打3後衛 一定輸硬

有沙狗唔用用莫奶

曼狗冰角啦你老母

ATV追和未

施蒙尼唔識進攻

直播車大陸網

些狗半細咁易?

支持呀

10000000

頭先咪po過一次

狼8.5B

G2再見

入未呀撚樣

睇唔到

Atv666

阿特蘭大睇個勢贏唔到

Atv66666

7.5@2.1

Thanks

我係中國人!!!!!!

拉素2:1

返大灣區啦

阿特食左屎...唔識入波...

-5555

2:1

些路迪1-0

g2 map 4 allin

差d輸呀 atm

角呢atv

冇女狂抽柱邊出界

1 :0

些路迪 1 more goal plz

利華咁快換havertz做咩

痴撚線g2

推

1-0

冇女咁撚勁？

屌你老母好撚嬲
大陸狗拎冠軍

正氣皇馬返黎 係味可以追返

點會睇唔到
咁多個link 呢個唔得咪搵第個

Cccccc please

屌你老母 我係中國人呀

冠軍都拎埋..

之前有個大陸網好撚順

曼21

被一堆人燈死左

輸哂300幾萬。。有冇手足派200接濟下

曼又閪

2019仲有人搵link..

假希望

馬體開唔開到2:0呀

777

atv追和未
狼狗有冇咁閪勁呀

狼777

馬體會打撚到55波咁

狼7c-2

Atm唔對路

下半d角快到

49000
白禮 上啊

曼31

31mu

3:1

吓1分鐘兩粒?

快到

拉素做乜鳩

狼狗半1全11 我切J啦
又比假希望

痢

屌買左曼狗3rd goal

拉素客12M

陸軍搞撚掂898

Nba

屌咩 出句聲就咁
陣間利場波唔會出聲了

-4444

又中

盤王 來切

atv點撚樣入金絲雀5球架

拉素2-2
角細手足係時候跳船

狼隊上呀

烏甸尼斯

艾恩米斯廢到

我等8.59.5足水果下即刻禁 佢即刻刷一個 兩次都買唔到

買atm波好撚辛苦

阿特下半場開波未

阿特快入

你知道你害到痢贏唔到盤啦

維拉追和

屌 追和左 拉素又會刷角 13.5s針定先

拉素14.5b 快

快少少 7.5b

福咁都唔入我踢都入啦依球

些路迪456 快

福仔廢撚到

死人維拉斷鳩我連勝

阿特蘭大

輸左4萬幾 點追數

Lansbury

唔會又誤中00閪波

咁少

屌 有人咩 人頭大時間大

atm快

馬體會湖人式禁屌

亞特蘭大屌你老母

禾夫半2全11?

下體今日又刷得咁快

維拉 角呀

12點聖伊天？

我40萬 加油

兩場角球都5-2

夜晚d閪波場場刷角 點賭

12碼都可以吞返入肚咁勁

蘇超流浪半大 已死

唉

正氣波啦 半場有得補

我岩岩都呆左 以為咩事

gel gor 8場對家

阿特快手

13.5s繼續力頂

補射越位

唉...點解會中拉素角伏咁on9

獌8.5s 拉素14.5s 下體會 11.5s
可以點補 3場等輸？

派4萬比你

拉舒福特
球球一係大大力ban 頭先3:1球波仲以為炒
睇到食又唔識食

拉素可以買返大嘅

贏錢 真的很難

射入埋又取消？咁都得？

猁 鏝啲賠率掉轉晒

拉素做乜野事

仆街狼狗肯定神10完

是

應該9c撚狗

補射黎

拉素黑哨

死仆街

365寫炒左PEN
我估佢補射越位

狼整多粒穿盤啦

買4萬 2賠

森多 咁都冇rc

講真

狼2:0

8c

狼var 12m

呃你做咩

8ccccc

獌8.5b plz

88888888888888888

入左9.5希望神10

角變12m 估到啦

狼8c-1

7.5gel

玩多三場
白禮
Atv
阿特
gelgoe 11場對家?

12點法甲點睇

施蒙尼唔撚識攻就躝啦dllm

洛夫雲

mc左閘咩人嚟

12m定8

6.5 7.5 gel

半1全10

利物浦主場成績非常恐怖，過去900日嘅英超及歐洲賽主場比賽未嘗一敗，期間45場贏咗35場，勝出率達78%，亦係上季英超唯一主場不敗球隊。紅軍對上1次英超主場輸波已經係2017年4月以1:2不敵水晶宮。

8

-3333

布拉格咁都追得和卡爾馬
戒賭了
呢場真係贏得太驚險

曼咁多傷兵，利高D

8c atv

阿特紅 森多刷佢老母角

紅撚埋 on9

屌你出巴拉禾踢條撚

阿特一向大波，依家一球都無
唔撚係呀

斷亞特

阿特1-0

Rc

1001

ATV入呀

阿特 紅牌
屌你頭先對面拉跌單刀都唔直紅

咁易捉到路咩，大波琴琴晚半2全2呀

咁都有平手買知咩事

但鏝出Bravo

掂輸，大約買乜，我都輸咗3萬幾

亞特又紅

些仔當我求下你。。。

有牙路照贏

獌

唔用巴禾用邊個？ 獲加？

Atv角 靠你

快